出得街仲要驚開門/㩒Lift嘅你地....

屌你咁驚就返屋企啦，又要出街又唔敢掂呢樣果樣

唔講以為你傷殘㗎

屌哂你班肢體傷殘人士，入去lift你眼望我眼

係...自私撚

當面講唔夠膽
唯有上網屌柒佢哋啦